林鄭轟專家抹黑 何栢良暫別商台《晴朗》訪問 寄語平心靜氣用科學原則應對疫境

多名醫學專家早前表示個人不會參與全民檢測後，特首林鄭月娥就不點名批評「所謂專家、醫生和一些人」抹黑計劃，阻止市民檢測，是出於政治計算，抹黑中央。過去大半年在商台節目分享防疫意見，並曾表明不參與計劃的港大感染及傳染病中心總監何栢良，昨（26日）透過短訊向商台表示，將暫停每天在商台的訪問環節，呼籲「市民大眾要平心靜氣，用科學原則去應對，疫境自強」；並寄語商台「繼續為市民講真話」。

《晴朗》主持今早就在節目中讀出何栢良的短訊：「近日工作及家務比較忙，所以每天十分鐘的何栢良環節要同大家暫別，感謝商台年初至今畀機會我，同聽眾分享疫情資訊，自己亦獲益良多。今天（即昨天）是商台61歲台慶生日，祝願商台業務蒸蒸日上，百尺竿頭，更進一步，繼續為市民講真話，面對疫境，市民大眾要平心靜氣，用科學原則去應對，疫境自強。」
主持並表示，昨曾向何栢良了解，「明白有啲嘢大家唔使講出口」，唯有尊重其決定，強調何栢良從來沒有表示有任何壓力，或說過任何人的不是。不過，主持相信是特首「出咗聲」，而且在現時政治氣氛下，令專家們承受壓力，很難暢所欲言給予意見，「因為一啲政治立場唔係咁啱話你，仿佛將專業、疫情問題擺埋一邊。」主持人認為，當失去專家在防疫工作上的資訊，受苦的就是廣大市民。

主持並表示，昨曾向何栢良了解，「明白有啲嘢大家唔使講出口」，唯有尊重其決定，強調何栢良從來沒有表示有任何壓力，或說過任何人的不是。

Push

林門鄭氏迫害教授

推

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

祝商台早日仆街就真

林鄭最鍾意政治化專業意見

港共思維
啱聽=專家
唔啱聽=別有用心/抹黑

似係何栢良唔想再俾人圍攻主動提出

🔴#突發提堂🔴

🔴今 午🔴

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥陳,熙熙直撃網媒記者 #新案件（#0721元朗）
👤許智峯立法會議員 #新案件（#0706屯門）

用政治化角度去睇專業意見
然後就話人政治化

可悲嘅係記者會上無人夠膽講呢d

係

何栢良的短訊：「近日工作及家務比較忙，所以每天十分鐘的何栢良環節要同大家暫別，感謝商台年初至今畀機會我，同聽眾分享疫情資訊，自己亦獲益良多。今天（即昨天）是商台61歲台慶生日，祝願商台業務蒸蒸日上，百尺竿頭，更進一步，繼續為市民講真話，面對疫境，市民大眾要平心靜氣，用科學原則去應對，疫境自強。」

鄭月娥認為陳肇始先係專家

滅聲了.....

乜撚嘢，文盲都上連登?

真係大把人覺得呢個全民檢測on9到暈

睇嚟上連登要考牌